---
title: Template example
author: [Alice Bob]
date: "2022-06-03"
subject: "Markdown"
keywords: [Markdown, Example]
subtitle: "Aesculeae domus vincemur et Veneris adsuetus lapsum"
lang: "en"
titlepage: true,
titlepage-text-color: "FFFFFF"
titlepage-rule-color: "360049"
titlepage-rule-height: 0
titlepage-background: "theme/background.pdf"
...

# Vinaque sanguine metuenti cuiquam Alcyone fixus

## Aesculeae domus vincemur et Veneris adsuetus lapsum

Lorem markdownum Letoia, et alios: figurae flectentem annis aliquid Peneosque ab
esse, obstat gravitate. Obscura atque coniuge, per de coniunx, sibi **medias
commentaque virgine** anima tamen comitemque petis, sed. In Amphion vestros
hamos ire arceor mandere spicula, in licet aliquando.

```java
public class HelloWorld implements LoremIpsum {
	public static void main(String[] args) {
		if(args.length < 2) {
			System.out.println("Lorem ipsum dolor sit amet");
		}
	} // Obscura atque coniuge, per de coniunx
}
```

Porrigitur et Pallas nuper longusque cratere habuisse sepulcro pectore fertur.
Laudat ille auditi; vertitur iura tum nepotis causa; motus. Diva virtus! Acrota
destruitis vos iubet quo et classis excessere Scyrumve spiro subitusque mente
Pirithoi abstulit, lapides.

## Lydia caelo recenti haerebat lacerum ratae at

Te concepit pollice fugit vias alumno **oras** quam potest
[rursus](http://example.com#rursus) optat. Non evadere orbem equorum, spatiis,
vel pede inter si.

1. De neque iura aquis
2. Frangitur gaudia mihi eo umor terrae quos
3. Recens diffudit ille tantum

\begin{equation}\label{eq:neighbor-propability}
    p_{ij}(t) = \frac{\ell_j(t) - \ell_i(t)}{\sum_{k \in N_i(t)}^{} \ell_k(t) - \ell_i(t)}
\end{equation}

Tamen condeturque saxa Pallorque num et ferarum promittis inveni lilia iuvencae
adessent arbor. Florente perque at condeturque saxa et ferarum promittis tendebat. Armos nisi obortas refugit me.

Et nepotes poterat, se qui. Euntem ego pater desuetaque aethera Maeandri, et
[Dardanio geminaque](http://example.com#Dardanio_geminaque) cernit. Lassaque poenas
nec, manifesta $\pi r^2$ mirantia captivarum prohibebant scelerato gradus unusque
dura.

- Permulcens flebile simul
- Iura tum nepotis causa motus diva virtus Acrota. Tamen condeturque saxa Pallorque num et ferarum promittis inveni lilia iuvencae adessent arbor. Florente perque at ire arcum.
